捉鬼之：益智問題 - 死亡筆記

捉鬼之：益智問題 - 死亡筆記

相信大家都有睇過 死亡筆記（DEATH NOTE），唔知係乜就GOOGLE下啦。
關於琴日有警甴訓低，我見大家喺度講，係 奇拿（KILLER） 做嘅
INSPIRE咗我幾個問題：
1）如果你係 奇拿，你 會殺邊個先？
2）如果連登仔係 奇拿，連登仔 又殺邊個先？
3）如果警甴係 奇拿，警甴 又會殺邊個先？

最後嘅問題，
4）到底係乜人會吹 奇拿 嘅風，抽 奇拿 嘅水或者作大？

答晒所有問題之後，唔該答多次呢條問題
1）如果你係 奇拿，你 會殺邊個先？

我地要相信呢個世界無咩係無可能，但係亦要知呢個世上騙子係極多。

。

推

推唔郁照推

三推

YEPPE

再推

5推

數錯添，7推

八推

九推

十推

意猶未盡，D ICON好CUTE
續推

聖誕ICON

新年喇
嗚哇連豬好可愛

邊

度

有

死

亡

筆

記

丫

死亡筆記係無可能，就係咁簡單

連豬萬歲

得意到痺